內戰已經開始 要贏唯有係無限期三罷

好老實講
唔想end game完左
自殺潮再次出現既話
最有效最低成本既升級就係立即開始無限期三罷
無論今晚吹到幾恆話要殺狗麻包袋都好
最後都只會係set rb 對侍 跑

721 831 新屋嶺 10.1
輪姦 被自殺 開真槍
各位發完夢安全走左既
唔該一齊煲大佢

黑警實彈殺人
內戰已經開始
10.2開始無限期三罷

推

如果荃灣手足救唔翻，你會點

入黎寫低並付諸實行唔該。
可以開槍既人，只有覺悟被殺既人
想問黑警又有冇死既覺悟
如果冇，甚至你冇發自內心諗清楚
你憑咩剝奪他人既生命
天佑手足，行惡之人必有報應。

推上熱門
無限期三罷
一滴血都唔洗流
求下大家聽日唔好金魚記憶咁
聽日工照翻 堂照上
係ig出幾個story屌幾句就當做左野

唔好淨係正皮
幫手推同出post
洗上熱門

Push

所有香港人同我聽住
9月份開始大量屍體發現案
新屋嶺強姦 輪姦 殺人
10.1 真槍近距離射中學生
你地聽日仲可以好似無事發生咁繼續翻工翻學既話

難聽d講
唔好再學人叫話要光復香港
抵你地一世人比支共食住
你地慢慢繼續翻撚飽佢
變新疆個陣唔好喊

pish

幫手出po
洗上熱門

聽日一定要罷工

push

tui

求下大家幫下推
唔好聽日又打回原形

全港三罷 推

罷工無用,林鄭已經講得好清楚佢得返三萬隻狗咋,打跨佢地就將軍

肯三罷就唔會等到今時今日啦,乜你咁睇得起港豬

罷啦罷罷罷

打得跨就唔洗搞到咁一早打跨左啦
麻包袋講左幾多個月?
今日係個好好既導火線
去發動無限期大三罷
如果咁小既事都做唔到
我只可以講
就算第日坦克碌豬
港豬都係會po完story屌完一輪第日照翻工翻學

p

pp

十月二 全港起義

支持

uppppp

三罷乜鬼呀？你睇吓上列聯署仲未夠100000簽名數就知…

簽左!!!!!
pushhhhh

唔係食人血饅頭，而係反送中示威者仲可以受幾多粒實彈呢？

燒埋D唔等洗地方, 聽日咪又係返工返學
如果你話今日燒晒爆晒各區政府合署就真係聽日全港唔洗返工啦

攻佔港鐵

以後文宣請加入
警察就係暴徒 (或黑警就係暴徒)
驅散就係暴動

之後睇政府譴責黑警！

你真心認為有可能咩?

今次都罷唔到真係玩完，睇下人地韓國

要有可能先做
場運動一早完撚左添啦